<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<document>
	<authors>
		<author>
			<nickname>Ether</nickname>
			<rol>Creador</rol>
		</author>
	</authors>

	<section>
		<title2>Colaborar con la wiki oficial de Spaceflighter.</title2>
		<p>¡Colaborar es muy simple!</p>
		<p>La Wiki interpreta ficheros XML, un lenguaje de marcas muy sencillo de comprender.</p>

		<accordion>
			<item>
				<title>¿Cómo empiezo a colaborar?</title>
				<content>
					Debes publicar en nuestro GitHub los ficheros XML que has creado o editado. Después, aparecerán en la web. ¡Al colaborar obtendrás un rol en nuestro servidor de Discord!
					<cardgrid>
						<card>
							<p>Para crear los XML puedes ir a nuestro Editor Integrado.</p>
							<linkbutton href="/editor" variant="primary">
								Ir al Editor
							</linkbutton>
						</card>
						<card>
							<p>Puedes ver ejemplos de todos los componentes XML disponibles en la siguiente página.</p>
							<linkbutton href="/wiki/2.%20Componentes">
								Siguiente página
							</linkbutton>
						</card>
					</cardgrid>

					<title2>Pasos para colaborar en GitHub:</title2>
					<steps>
						<step>
							<title4>Prepara tus ficheros XML</title4>
							<p>Primero necesitas preparar los ficheros XML que has editado o creado.</p>
						</step>
						
						<step>
							<title4>Ve a nuestro GitHub</title4>
							<p>Entra a GitHub y accede a nuestro repositorio.</p>
						</step>
						
						<step>
							<title4>Publica un Pull Request</title4>
							<p>Accede al apartado "Pull Request" y publica un "Pull Request".</p>
						</step>
					</steps>
				</content>
			</item>
			<item>
				<title>¿Puedo publicar lo que yo quiera?</title>
				<content>No, todo lo que se publique debe ser en relación al bot Spaceflighter.</content>
			</item>
			<item>
				<title>¿Qué es el apartado de Autores?</title>
				<content>
					Todos los colaboradores de la Wiki tienen derecho a dejar su legado en este apartado.
					<separator></separator>
					<p>Por favor, si vas a dejar tu legado respeta a los demás:</p>
					<list>
						<listitem>No borres otros colaboradores ni creador.</listitem>
						<listitem>Si has editado un fichero XML existente, agrégate como colaborador.</listitem>
						<listitem>Si has creado un fichero XML existente, agrégate como creador.</listitem>
						<listitem>Si hay alguien con un nickname parecido al tuyo, respétalo y usa otro nickname.</listitem>
						<listitem>Si estás colaborando en un fichero XML, agrégate el último en la lista para respetar a los que colaboraron antes.</listitem>
					</list>
					<warning>No respetar estas reglas puede resultar en que tu colaboración se deniegue.</warning>
				</content>
			</item>
		</accordion>

	</section>
</document>
